經歷緊有生以黎最難捱一程車，你問我答

由塞爾維亞belgrade搭去黑山kotor，需時十二個鐘。

最淒涼係後面有兩個廢老勁大聲唱歌傾計仲大力拍手，已經三個幾鐘冇停過了

媽我想訓！

btw唔敢叫佢地收聲驚佢地傷害我
data有限，盡覆

岩岩俾佢踢親手，我綜開然後另一個廢老拍我同我舉姆指，做乜撚野？

樓主去歐洲backpack?

拎左個20吋喼，應該唔算backpack

廢老a又拍我了，佢話要食煙叫我唔好講，我心諗你肯收嗲食屎都唔關我事。

而且我有得say no咩

唉俾佢拍完覺得自己好污糟，好似俾人老強咁

影相拍片啦

響歐洲拍黎做乜
夜巴熄哂燈都影唔到

東歐佬

果時係日本搭夜行巴士十粒鐘，雙人座位

側邊果個口極臭，張開個口加鼻"寒"

最後我戴住口罩忍左十粒鐘，果時冬天架車係開暖氣，果個焗束感真係

廢老食完枝煙收撚左嗲，唔知係咪了左件心事就可以收皮。

求佢地咪撚再嘈，樓主試下訓，希望唔會幾分鐘後就上水r你地傾計

好慘，嘈都可以戴個隔音好耳機隔一隔，鼻真係冇得塞撚住

好慘 但好好笑

佢地個look好似啲道友阿叔，其實我好驚

你即刻唱義勇軍進行曲嘛

希望佢地唔會訓2-3個鐘之後起身再唱歌

冇忍屎 fail

樓主用咩電話卡上網

hi all

我合埋眼一陣又俾人踢到了

有諗過唱歌同佢地死過，唔夠膽

好明白樓主感受， 之前係澳洲坐十幾個鐘巴士，有個肥姐咁大份嘅肥婆坐隔離，成程車好似被團肉餅緊逼住，個種慘況諗起都

三分鐘之後俾人踢，仲第埋隻腳上我張凳

淘寶淘返黎 去完成個trip我再report如何

唔使訓喇你！

樓主加油

抵啦，留係香港唔好走去外國

你個巴士係劃位定乜

我前面條友醒呀，過左休息站坐到上司機位
我響尾二排，廢青團響最後

去旅行都唔得

你唔塞耳塞

鬥下慘先
坐過大陸硬座22個鐘返香港
對面阿嬸仲伸腳過黎瞓
落車patpat好似生左痔瘡

等緊出serbia境，貼張靚女先

樓豬捱完車？ 恭喜晒

冇諗過會痴線佬打孖上，醒起etihad有一對俾，但塞果對都冇用，應該要戴工業用果d

個痴線佬踢鳩我呀

唔記得講開車無耐佢仲喪對我唱歌

未，等出境咋，好似聽朝九點幾先到

依家係凌晨3:54

我的媽喔救撚命痴線廢老掃鳩我背脊，好噁心

同佢鬥大聲唱歌
大聲過佢就會收皮

肥蟲終於開post
乜今次玩到咁辛苦呀

貼完女就緊係貼下貓

原來後面係成個廢老gp，係咪後生打仗打到傻撚左

到時啲東歐人就亞洲人唔屌屌邊個

樓主你係去旅行定咩

諗住慶祝生日+紀念自己變成老西殼玩遠d咋

過關佢地俾人叫醒又開party了我的媽喔
btw我到左邊境就轉左黑山台，姐係張sim卡響塞國同黑都用到，應該

旅行呀，遲d開遊記post記住黎搵我吹水

老西殼係咩黎

貼完貓貓就貼野食

去幾多日呀 ?

樓主響入境黑山受阻，俾人的左出去😂

9號返到hk

辛苦曬